真係想利記正正式式奪英超冠軍接受球迷歡呼！

由奧雲、麥馬拿文睇到依家

唔假膠，作為一個球迷
真正鍾意睇波
真係係睇到利記努力
希望利記攞到佢哋應得嘅榮耀

你個名

唔係利迷都覺得今季利記實至名歸

奧雲？

食屎狗一隻